日本青年沈迷拍青哥債台高築

咩漫畫

應該係吸血大耳窿?

入過新宿一間Pachikko借廁所
裏面嘈到仆街
我覺得停留15分鐘以上一定耳聾

係日本想賭錢,賭馬同競輪仲好啦

其實係點玩？成日去日本行過、入去睇都唔太明。好多種類……換完珠仔鳩入就得？

原來就係呢間嘢 痴撚線勁撚大聲

我都係
超嘈 每朝都會一大班人等入去

給我未來後就去玩

我都想知
我又唔識日文
班撚屌又唔識英文

講漏左仲有競艇

咪同啲廢老日日坐冒險樂園一樣
教啱個位揾個嘢頂撚住粒制
坐成日

打開門都差啲聾